{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_004674",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H493340",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "감골오리 용인본점"
    },
    "text": "カムゴル鴨龍仁本店 (감골오리 용인본점)\\n\n京畿道龍仁市処仁区二東面西里888-3\\n\n韓食-鶏/オリヨリ , 10:00 ~ 22:00 , 年中無休 , 60席/部屋:部屋なし , 龍仁の美味しい店「カムゴルオリ」は都心から少し離れた場所に位置し、周辺の風景が美しいためドライブや食事後の散歩にも最適です。 お店の雰囲気は韓国的で余裕のある感じを持っています。 甘骨鴨は龍仁に本店を置いていて、味が本当に絶品なので、どんどん多くの人が訪れるようになり、チェーン店も増えているそうです。 特に鴨のニラ焼きは最も有名なメニューとされています。 龍仁を訪れるなら、ぜひ「カムゴルオリ」を一度訪れてみることをおすすめします。",
    "QA": [
        {
            "question": "カムゴル鴨龍仁本店はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "カムゴル鴨龍仁本店は京畿道龍仁市処仁区二東面西里888-3に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カムゴル鴨龍仁本店は何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "カムゴル鴨龍仁本店は10:00から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "カムゴル鴨龍仁本店は何席ありますか？",
            "answer": "カムゴル鴨龍仁本店には60席あります。"
        },
        {
            "question": "カムゴル鴨龍仁本店は部屋がありますか？",
            "answer": "カムゴル鴨龍仁本店には部屋はありません。"
        },
        {
            "question": "カムゴル鴨龍仁本店の特徴的なメニューは何ですか？",
            "answer": "カムゴル鴨龍仁本店の特徴的なメニューは鴨のニラ焼きです。"
        },
        {
            "question": "カムゴル鴨龍仁本店はどんな雰囲気ですか？",
            "answer": "カムゴル鴨龍仁本店は韓国的で余裕のある雰囲気を持っています。"
        },
        {
            "question": "カムゴル鴨龍仁本店はドライブや散歩におすすめですか？",
            "answer": "カムゴル鴨龍仁本店は周辺の風景が美しいため、ドライブや食事後の散歩にも最適です。"
        },
        {
            "question": "カムゴル鴨龍仁本店の甘骨鴨はどのような評判ですか？",
            "answer": "カムゴル鴨龍仁本店の甘骨鴨は味が絶品と評判です。"
        },
        {
            "question": "カムゴル鴨龍仁本店は龍仁に本店を置いていますか？",
            "answer": "はい、カムゴル鴨龍仁本店は龍仁に本店を置いています。"
        },
        {
            "question": "龍仁を訪れるなら、どうしてカムゴル鴨龍仁本店を訪れることをおすすめしますか？",
            "answer": "カムゴル鴨龍仁本店は龍仁の美味しい店であり、特に甘骨鴨の味が絶品なので、ぜひ一度訪れてみることをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 228,
        "QA": 411
    }
}